點解曱甴連殺人放火都可以核爆都唔割?

前年11月11日下午，姓李（57歲）中年漢不滿馬鞍山港鐵站遭破壞，與示威者在馬鞍山公園及海栢花園的行人天橋上爭執及拉扯，喝斥示威者「你哋全部都唔係中國人！」有人向他淋上不明液體並點火，致全身着火，瞬間變火人，送院後證實四成皮膚二級燒傷。警方將案列作企圖謀殺，懸紅40萬元緝兇。傷者留院約三個月後出院，獲建制陣營捐款支持。

收皮啦澳門狗

請問有bno有閪屌(狗隻#237459)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

#17 回覆 - 分享自 LIHKG 討論

根本就唔關封關事,由始至終都係香港人攞嚟賤

又一件收安家費
啲廢老收錢搞事就預咗付出代價㗎啦

個呀叔唔死先勁

以為你講緊香港警甴

咪就係

班警曱咁賤格都唔割
都唔知d 人諗咩

成世燒傷落去啦要

抖唔到氣死咗啦呀蛇

拍緊抖音

咪臭係

班畜牲真係無性嫁，殺人放火都撐

其實呢個post係五毛統計嚟
俾正皮都係五毛😅

唔理對象係邊個兩件事都係唔正確

個隻人黎？

真

叔一燒
唔割，吹咩

割乜野
都唔知邊個點割？

但你又唔提 佢地先係啟蒙喎

點解澳門成街都係雞都可以核爆都唔割
點解澳門靜係識搵大陸佬錢就連成個城市都唔要都可以核爆都唔割

但兇手宜家享盡榮華富貴做晒官，你快啲去譴責佢地啦

支那賤畜一隻

不完美
可改善

你班死黑警咪又一樣。
依家根本係敵我陣營

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
含柒蚑那市民
(狗隻#237459)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?